# dcc011_introduction_to_databases

## Authors/Autores:
https://gitlab.com/laura-vianna  

### Repository for coursework Introduction to Databases module - 2017/2  

1. Consultas no banco de dados IMDb - SQL

### Repositorio para trabalho da disciplina Introducao a Banco de Dados - 2017/2

1. Queries for a IMDb database - SQL
